Depay 尋晚入左球靚波

睇黎條友仔都係岩係次級聯賽打

去到里昂, 10場波都好似入左5,6球, 係獌到, 一季都唔知有冇5,6球

希望佢會進步啦

法甲又真係比英超低一個層次既

個龍做乜事企咁出

呢D波係英超一早俾人拍走左

又真係幾靚

其實仲有冇人對佢有寄望既呢?